Airpods想駁電視 應該買藍牙發射器定接收器？

部電視本身無藍牙功能 得3.5mm、HDMI同USB接口
想經3.5mm插個藍牙發射器比airpods用 想問咁有無錯？
同埋到時又點知部電視scan到個airpods? 唔該

買個呢d藍牙發射器

thanks
你依隻好唔好用？幾錢？邊度買？

巴打識野 我都係用緊
喺淘寶買

Airpods點連落舊野度？

其實我都想知airpods得唔得
如果最尾都無人知 我應該都買個黎自己試下